做左一年玩具反斗城［你問我答］

問咩都得 自爆唔答

我做過一日之後就冇再做 垃圾公司

幾錢個鐘

但係好hea

有冇靚女做 易唔易食

平日星期一至五係咪好hea?
咩野最抵買？

有無d 咩仆街野分享

之前番過幾個月
每日都要出去派傳單派足三個鐘
但我次次都揾個位坐足三個鐘

40蚊

靚女少至有少 食唔食到就睇人

自己買玩具有冇員工價

都算hea 做得耐可以hea到極點
買咩都唔抵

睇邊間分店啦 我就未派過

9折 狗也不屌

大撚把

番工最辛苦係咩

點解得40$都返

等放工

佢D死貨點清

時間夠彈性

講下仆街野啦

係咪好多細路偷野
我見d卡包成日比人界開晒

有炒得起既貨會唔會比員工keep起曬？

做過TOYSRUS 試過聖誕返超過300個鐘 試過夜晚3-4點先收工

做咩咁睇唔開

唔會 冇興趣

大人細路都有 10幾蚊都偷

自爆唔答啦 鬼故就有

唔係話樓主 但入過去新都城間野睇 成間d員工冇咁正常 反而有間baby既一入去就見到個靚女

下年再賣過

大把員工都唔正常

依樣唔清楚，但唔係間間有，唔係南亞都可以核突

讀緊大學？

係 番pt

推番上去 繼續問

咁講下鬼故喇，係倉發生？

倉同貨場都有，有同事係收左鋪之後見到個人唔係我地鋪頭既人，但叫左佢一聲唔應，果位同事就知撞野 講太多驚自爆

自爆，唔答

做狗狗城好易自爆

我試過攞勁多隻恐龍(無包裝就咁一隻隻果d)放哂係架手推車，跟住一邊行一邊亂放d恐龍
巴打有冇遇過尼d仆街野

幾仔

大把依啲仆街野啦 大大隻恐龍冇咩所謂， 大把老母同個仔坐係地下，放曬啲車仔係到玩，玩完一係鳩放 一係放曬係地下就走

依個核爆

你講多幾句又話自爆唔答
不如算啦

自己鋪既人講多幾句就會知邊個

除左夠彈性諗唔到有咩好處
返夜預ot啦
不過我之前個間做起上黎都幾hea
行行企企執街 係fill貨煩d
清唔切倉今晚預ot

唔緊要啦聖誕咁多人返工

好彩我果間ot都係半個鐘左右，ot就睇邊個經理收夜啦
做得耐就輕輕鬆鬆又一day，雖然人工低到喊

多人都無用啦 講明做左一年，邊有咁多人頂到一年 其他鋪就唔知 我果間少